CCTVB班偽人個口罩做乜鳩？

柒撚到
仲衰過帶醫用口罩，又防唔到病毒

利申翻個fd send嚟

點解要攬炒

下 純粹係一塊膠？

係咪又植入Bigdick shop賣嘅貨

如果呼氣唔經口罩嗰三層 咪即係冇過濾過

目測係

真係好撚柒
一係帶正常，一係唔好帶仲好

同埋戴得耐都幾痛下

TVB冇錢買口罩掛

用阿婆底褲啊嘛陰公豬

呢班支那種真係7撚到仆街

CU MASK嘛

咁樣衰遮住咪仲好

熱狗面罩？

做乜9

保鮮紙嚟

黃洋達又中

唞到氣？

不如戴呢d

樓主睇cctvb?

賣廣告姐

不如用condom啦

呢啲透明口罩有用架，係俾弱聽淨聾啞人士用，記得之前睇新聞片，日本有個手語翻譯都用緊
不過之前睇新聞話呢隻口罩好難買所以香港好多有需要嘅人都冇得用，居然俾cctvb買晒用係呢啲地方

屌仲衰過之前大快活啲啊姐